facebook都睇唔過眼

叫佢post 微博QQ抖音 la Diu
一定自由，on9

對智障標準係嚴格d

fb不嬲都唔持平架啦，吹咩？

用微信WECHAT囉